2018 苦主圍爐區

70見

咁進取

蝕撚死人

愈講愈升

賺左4蚊

痴線，即係無跌過
彈左10蚊